【空中浩劫17: 澳洲航空72號班機】官方完整版，限時至 7/13 (五) 17:30 免費觀看

在飛機上使用3C電子產品竟差點釀成大禍，幸虧澳航機長神救援！